杜如風 身材真係好_正

條腿
不過都6,7年前既事啦

負皮

不了

點解會差咁撚遠………

唔正咩對腳

我都想知
4年左右咋嘛

以前睇流行風行都覺得鏡頭前嘅佢唔錯，應該唔少仔
係呢兩年先知佢依家冇人要。睇嚟大洗港女就算樣靚都冇人娶得落

佢樣靚

杜如風都叫樣靚...
你真識食.gif

覺得流行東京時既佢好正
其實佢係咪食藥搞到而家咁肥

作為一個baby fat控....

有排覺得佢好似呀Sa

你地根本唔知杜如風係咩人
如果知 嚇死你

咁佢係咩人

香港人

成條火柴咁

港女正宗杜如風

講你就講啦屌你老母癲馬

查下佢家底先講野啦

講緊條友講啲唔講啲呀
關家底咩事？

樓上成班on9 仔

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗香港公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係公主既教母

如果話佢係港女
不如話佢係皇帝女
但女仔始終係會老既
如果係全盛時期,真係玩撚哂
以家都唔弱

再者港女想佢去個級數都仲有距離
因為佢想食飯就會有10個 8個男仔爭比錢
直頭唔洗同你"港"
人地埋單係常識,當然佢有錢自己比,自己屋企都唔係弱

拎港女同佢比,根本就係ON9
港女臭西扮哂野要R返黎既野,係佢身上係無限咁有人比,唔洗R的

真係想講句,
某D巴絲們,你地太年輕了

唔知佢野既人,會當佢死肥婆行出黎攪攪陣
知佢野既人,就會明白自己連追佢既條件都未有
就算係高登仔條件既,係佢眼中都只屬一般

如果自己唔識既就上去GOOGLE
就如見到巴菲特
話呢個呀叔有乜巴閉呀,咁多人圍住佢既
一樣

仲有呢個黃金陶鑽鍋…

屌你我入嚟係為咗睇佢靚樣唔係睇呢篇潮文呀

Agger